# Uvod u umjetnu inteligenciju - laboratorijske vježbe
- 1. laboratorijska vježba - implementacija algoritama pretraživanja BFS, UCS i A*
- 2. laboratorijska vježba - implementacija automatskog zaključivanja
- 3. laboratorijska vježba - implementacija ID3 algoritma strojnog učenja
